藍屍:真係要請(講)粗口喇。。。。。吊

Sorry 打左個冷震

加川紅？

加州紅？

執左十世

失業綜緩人士

係享受生活退休人士
日日去釣魚咪阻住佢享受人生

加州紅是一家1992年於香港成立的卡拉OK集團，過往曾經在香港、中國大陸和馬來西亞擁有業務，但目前香港區業務已被其競爭對手Neway收購。

Who